我屌晒黃大仙grp啲人

我屌晒你地老母
一早講好咗5點出黎
點撚知出到黎
得個十條友都冇
咁都算撚數啦
之後又話8點
等撚到8點
都仲係得個三十幾四十個
咁唯有自己搞啦
由黃大仙搞撚到樂富
係樂富巴士總站有人被人拉
到我地走晒
班仆街先話而家出
咁我就屌佢哋老母啦
點知仲話攰要休息
我唔撚攰既？
一句攰大撚晒
攰得過前線？
攰得過俾人拉嗰啲手足？
最後我講返句

我屌你地老母

你哋咁鍾意休息
休多幾日先啦

和理非街坊look都唔落

如果啲人講完出但係唔出就仆街啫
而家唔想出咪唔出囉 又屌手足

攰吖嘛

有啲話出㗎
都冇出呀

係GROUP都唔知8點有街行以為死城日

快閃既話十條友都夠
仲咩要等咁多人

不分化 吊奶🤗

我夠想休息啦
但係見到有人出嚟
我都出啦
如果你覺得休息比抗爭重要
咁你都係返屋企啦

人多先安全
人多班狗都唔夠膽搞你啦
亦都可以救人

本來個gp好地地
無啦啦一堆人入咗去 就開始九唔搭八

點都好 不分化 唔該
善意提醒手足就得

8000幾條友
得個2000幾條友係長期上線
你話其他人喺度做乜鳩

已經唔係一次兩次啦
同埋成個抗爭已經開始左四個野
請問係咪仲要手拖手帶住佢哋

5點我見無人走左
8點我食完飯遲到8點2先去到

我哋八點四搞
你應該喺到
我係屌個班休息撚大風向

帶

我匿埋左一角

如果你有緊要做
或者病整親
黎唔到，我都理解
一句攰撻埋黎
就好似大晒
今日我見到有人收工趕過嚟
有情侶犧牲拍拖時間過嚟
有學生犧牲玩嘅時間過嚟
有前線犧牲休息時間過嚟

用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

冷靜d先，利申觀塘人…

我地呢d區做唔到首都架喇

尋晚個個都十二點先返屋企 真係攰架
以我自己為例
尋晚街坊身份落去 點知去到後尾個個都落手落腳幫手set rb
當然我都有 推完幾個水馬之後就攰到死
之後一路留守到十二點 你都咪話唔攰

今日見到好多佢都搞得幾好
但係自己區搞到咁
真係好撚嬲

呀大佬
我琴晚由黃大仙一路裝修到土瓜灣
再由土瓜灣行返嚟
返到屋企已經12:30
都未話攰
而且今日亦都有好多前線出咗嚟
如果連少少犧牲都唔肯
咁都係係屋企涼冷氣啦

區

我發覺次撚次黃大仙搞得好
都係有其他區既人過咗嚟幫手
如果依靠班仆街
真係死得

邊撚個話要轉左 無事嗰堆向住九龍塘跑 係咪戇鳩

我之前咪又係咁 黃大仙係首都喎，獲獲都撚自己人

我都唔知
淨係知分咗兩批
一批直行
一批轉左

唔好信曬啦,可能果D話出果D係狗

屌你老母 我自己無事 好撚嬲 好撚心痛

我都係
個女仔係我後面俾狗捉
我地太小人
救佢唔到

呢個真
撚自己人最叻

有冇發現今日班休息帶風撚消失哂？

任務完成
未自動消失囉

我向上跑 無跟巴士站 有朋友係巴士站話叫救人 但無奈真喺太小人...

你好似成日都比tg group 啲人呃

你地知唔知
親眼見到手足被狗捉
但自己係救唔到
係幾咁絕望

係呀
所以話黃大仙撚自己人最叻

係8xxx個個

Gp link?

香港人永遠都唔準時

我想入谷 但無link...

聽日後日！

可能嗰啲話出既都出咗
著住防暴狗衣出

講真 黃大仙除咗最初個幾次
最近係垃圾到仆街
我重申係垃圾到仆街呀

屌得好，百屌成材

黃大仙真係收咗皮 花生友就一堆 開花連文具都唔敢帶

重下次
手足拉一個少一個

我覺得休息冇哂問題 但係你唔好自己休息但又係個Grp度話要人, 唔去就唔去唔好問係咪要人同扮會出去 會令前線誤判人數

冇錯
係垃圾到仆街

都話係有其他區嘅人幫手
先會搞得咁好

點入黃大仙gp？

係咪睇緊其他group 炸

唔撚出話休息都算
休息本身係做文宣
做左啲乜撚野呀 人又無 文宣又無 哂鳩氣

人哋區爆到冇嘢搞 我哋？

之前朝早等成兩個鐘得幾丁友 前一晚成班人仲話搞

拉

入唔到既

個個冷氣軍師話要人

今日個個grp 都係咁 朝早開始一大班休息風向撚
入夜後消失晒

今日真心抵屌

尋日因為返唔到屋企所以今日整係去左遊行
覺得攰 返到屋企訓過龍冇去到開花
我係仆街對唔住手足

唔緊要
起碼你都有做野
好撚過班休息撚同冷氣軍師

成10點幾先起身
我尋日仲有份屌出黎企係度食花生啲人
點知今日自己做左仆街既一員

某新界區都係咁，係咁推遲時間

起碼做到野唔似wts

仙人表示好羞恥

呢家戰術係請勿戀戰，游擊至上，攪完即散，你一戀戰，手足落單既機會會大增！
請緊記，土共都係打游擊出身！

我明嗰種感受
手足不是condom
話左去就一定要到
攰就一開始唔好應承

文宣唱歌就叻

Ssp group 仲廢 啲人吹水 話人地區好勁 約實時間又唔應機 係度講女腥j圖 屌完仲話你出左去 啲人就會係講到正經野 日日見group溝女咁

咁講就過份左啦 抗爭係長期嘅 琴日用晒體力今日抖返日好正常啫 何況仲有聽日

推

睇住約3點 之後5點 之後7點 8點 最後啲人仲係gp到問幾點
仙人？笑死人

屌個group戇鳩啦 哨兵又冇 出面極重狗 又明知今日吹晒風休息日 屌極都冇人 都仲係要出去 累撚死比狗拉嗰兩個 好心啦 用腦諗吓個目的 分析吓個風險先叫人出啦

真係笑撚死
通常講仙人嗰啲人都係冷氣軍師

次次都咁重狗㗎啦
有冇諗過
係你地唔出嚟
搞到唔夠人
所以先會累死手足

公海多狗呀

你啱
但更多既係冷氣軍師

單純好奇一問，人多係打算點樣救人打狗個隻定咩

小心 公海group會有鬼

打狗兼扯返個手足返黎
個陣真係唔多狗

係時候要面對現實
更多嘅係冷氣軍師

咁我認真講，call大馬都無乜用，真係好少人會去到打狗level(講緊應該係目前最勇個批嚟)，寧願約齊一隊精英小隊互相cover

同埋建議下次係街坊有落嚟就搞，街坊無落嚟就散
成功裝修一次個收益好高，
但而家被捕成本係好好好好撚高

我相信聽朝訓醒打開連登果時
又會有散水po轉場po休息po出番曬黎

班仆街叫十先有一次黎
咁仲點搞呀

冇錯
休息一日唔狗
要繼續休息
自然就會贏

黃大仙搞唔係就只能夠轉場去第二度
你屌完佢會唔會即刻落嚟？唔會
今次手足俾人拉咗佢會唔會下次良心發現？唔會

就好似我都好想全民勇武塞爆機場揸爆佢春袋，由8月想到而家咪又係無人跟隊，無人就要認，要轉其他方法